有冇人係唔吹得風，一吹就會病/唔舒服

我係完全唔怕凍果種人，冬天會凍到震但從來冇試過凍親凍到病

但一吹風就搞唔掂 吹自然風都好d（但都係會唔舒服，吹風扇吹10分鐘左右就必病

有次夜晚吹住風扇訓左成晚 結果肺炎入左院

中醫我唔係好信既，西醫角度好似話係體脂太低定唔知點